換機求教

小弟近日電腦壞左想換但 display card ,HD仲用到打算照用返。

Gpu: galaxy gtx1050ti 4GB
Hd: seagate 2TB

如果我想用3500將部機性能提升到最好而且之後又可以升級可以點做 平時都係睇片 畫Auto CAD 少打機。

完全唔知個cpu同底板點配好
另外機箱有咩推介係咪最少都要2把風扇

小弟電腦0知識上網睇左好多都係打機list希望有巴打解答我

有咩打漏打錯屌得細力啲

平平地買個ssd裝os裝畫畫software夠啦，到你真係覺得部電腦太廢先全部換

3300x+b450m+8gb x2 3200mhz

部機開都開唔到 個fd check 完底板同火牛都壞晒
所以要換

我都有諗過呢個組合 但牌子個啲完全無方向 定係無所謂？

無所謂,揾代理商近自己屋企

我諗諗下我好似應該去 新手教學區問 大家唔好再係到答我啦

類似咁既list
識砌就去黃金買料 平d

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,702